\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[a4paper, total={6in,8in}]{geometry}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{
	Tutor
	}
\fancyhead[C]{
	Stochastik, {\"U}bung Nr. }
\fancyhead[R]{Hannes Jakob}
\geometry{margin=1in}
\linespread{1.3}
\begin{document}
\subsection*{Aufgabe 3}

Sei $\Omega=\{-\sqrt{2-0.25},-1,-0.5,0.5,1,\sqrt{2-0.25}\}$, $P$, sodass alle Einzelmengen Wahrscheinlichkeit $1/6$ haben, $Y=Id$ und
$$X(\omega)=\begin{cases}
0 & \omega=-1,1\\
1 & \text{sonst}
\end{cases}$$

Dann kann natürlich $Y$ $X$ perfekt vorhersagen:
$$E[X|Y=y]=X(y)$$
$$Var(X|Y=y)=E[X|Y=y]-X(y)=0$$
Aber es gilt:
$$E[Y|X]=0=E[Y]$$
$$Var(Y|X=0)=(1+1)/2 =1$$
$$Var(Y|X=1)=(2-0.25+0.25+2-0.25+0.25)/4=1$$
$$Var(Y)=(2-0.25+0.25+1+1+2-0.25+0.25)/6=1$$
Also gilt $Var(Y)=Var(Y|X)$ wie gefordert.

\end{document}